[多圖] 南昌自願連鎖經營，鋪墊邀約 (1040陽光工程)

上個post:
貴陽/南昌自願連鎖經營 (別稱1040陽光工程)你問我答

今日我就會以多圖教大家咩嘢叫鋪墊邀約:

首先睇睇培訓內容:

然後睇睇各業務員鋪墊成果:

咩叫衝人？ 即係釣狗公。倫敦金常用手法。

大家問我點解要blur 咗啲人？ 事緣圖中人係行業引導自己朋友借錢同借上借加入行業，被人踢爆，有位朋友被恐嚇

已諮詢內地律師，麻煩大家玩過嘅朋友將老總入錢比你的紀錄留底，或到內地銀行出返張流水帳，會睇到轉帳者係邊個。同朋友嘅對話都cap低，保障返自己。

如需協助，請加入新TG group:

最後提提大家，借錢梗要還，咪比錢中介。

係咪身邊嘅人都返曬香港？無人繼續了？

奸奸

我自問自答

好慘, 幫推
傻鳩先中伏

對，有個唔太fd既朋友想叫我去
佢都on99即刻絕交
佢心地差到

之前有個on9仔同我講過呢樣野 比我屌到暈
唔係睇呢個post我都唔記得左有咁既事

而家仲多唔多人做緊

屌，原來係大陸既南昌，唔係香港…唔想理中共國發生既事！

我都唔想理，但身邊親朋戚友中咗招，無得唔理

大力地推

我都有frd做緊

樓主 係咪改咗TG名